[switch] 手掣有冇推介

joycon太難用,見8bitdo/ipega/dobe有好多,想買小型無綫的有冇朋友可推介下,主要玩2Dgame

pro手掣？

新出？

FC30pro幾好用

見ipega有隻mini版約170元,但怕質素手感差

好似話易壞,同400元有D貴

1 pair 正版joycon 都500蚊啦